# **Informações** #

### Tecnologias ###

* [AngularJS](https://angularjs.org/)
* [NodeJS](http://nodejs.org/)
* [Grunt](https://http://gruntjs.com/)
* [Stylus](http://learnboost.github.io/stylus/)

### Instalação ###

Primeiramente, baixar e instalar o [NodeJS](http://nodejs.org/).
Logo após, instalar o Grunt executando o seguinte comando no terminal:

`npm install -g grunt-cli`

Ainda no terminal, navegar até a pasta onde o boilerplate está localizado.

`cd ~/web/boilerplate`

Executar o seguinte comando:

`npm install`

Depois disso, basta executar o Grunt:

`grunt dev`

### Estrutura ###

Os arquivos editáveis estão dentro da pasta `/sources`.

Os scripts estão dentro da pasta `/sources/javascripts`. Os plugins devem estar dentro da pasta `/sources/javascripts/vendor`.

Os arquivos do Stylus estão dentro da pasta `/sources/stylesheets`.

--

Divirta-se :)